請聽尋晚光明頂,19陶傑口係臭但講得無錯,去到英國要記得改變中國人dna醜態,咪同中國新移民一樣,同中國一定撩bno既人

等英國人反應

對唔住881一次
晏點放link希望多d人聽

同意

佢上年開始差唔多個個月都重覆講
唔好整香港城、公共場所注意言行、要 blend in、講政治要睇場合……
就嚟變月經

$80抵屌啦

香港人遠赴英國，乃現代版的雙城記。

《遠走不列顛》為你解讀英倫二三事，陶傑以其獨特視覺，破解文化和生活的迷思，品味靜好歲月。細說那從典雅的維多利亞時代走過來，而又消泯在沒落帝國的夕陽。

本書分為四章：
1. 啟航時刻
2. 走出唐人街
3. 崇英是一種絕症
4. 蒼茫下的曙光

係比鬼佬知道支人 同香港人嘅分別唔好將全部變成芝麻人

如果有人問你係咪chinese記得要講we are hong kongers and we fucking hate Chinese

要扮來學野

yes

但我驚d 鬼佬會答你 hong kong is china

$70

有乜好驚
咪答番佢Hong Kong is Hong Kong

要有覺悟 要由二等開始打起

支持
所有去咗英國既人記住要咁同鬼佬講

幾好，俾機會你解釋點解Hong Kong is not China

佢琴日豁出去, 叫不斷解讀BNO同推測中共走向既人收皮
亦都話共產黨其實好蠢, 係咁響YOUTUBE比方法, 反而係教精佢地

然後就有班仆街斷章取義
話你賤人陶傑香港第一法西斯叫人唔好去英國

好好啊 留係香港根本就五等賤民
升左好多級

乜野國籍既人移民去任何一個國家都要咁做架啦
成日提起我覺得19有dd自視過高睇唔起其他人

事實上永遠冇死錯人既陶傑死返左香港

19應該都好快走嫁啦